hku space swap堂

想問下師兄們swap堂有幾多個quota

同埋portal個網好似好虧 成個網呢加入唔到

最多15個quota